近排好似諸事不順咁，係咪奶咗野？

朝早返工做野double check咗幾次都錯

放工返學遇著班完全唔識做野既groupmate

放學返到屋企連部電腦都玩鳩我開唔著

早兩日仲比我見到我個移咗民既fd返黎香港竟然唔通知我同我食餐飯

朋友堆入面畢業出黎做野際遇最差就係我，而我而家又係朋友堆入面唯一一個仲係一支公

呢段時間最令我感到安慰既可能係放學返屋企果時無人同我同lift等我可以係部lift到鳩叫下

性交轉運

樓主你番工又番學，都好大壓力，會唔會需要時間休息下??

我都係 好似好黑

打j剩係會黑條j

不了我仲要繼續搏殺

怪就怪細細個讀書唔錯，身邊d同學大部分都係專業人士 次次聚會都好大壓力

有次比班fd問我幾錢人工,佢打死都唔信我真係搵得果萬一蚊都唔夠 果下真係好有挫敗感

有時我真係唔怕辛苦，但真係希望辛苦完係有回報,哪怕係少少既回報都好

唔洗搵幾萬蚊一個月，只係搵到份同讀緊既書有關係既工,幾千蚊都好，比我儲下經驗已經好開心

最怕係讀完同無讀一樣，最後都係做返普通白領，咁就真係尬好灰

尋既做project見到個groupmate交出黎份野得正常長度既五分一已經好灰

今日仲要係公司收錯錢 返工返到要貼錢返工真係好柒 雖然係幾十蚊但係都夠我食餐飯了

仲未接受到自己係一條柴

接受左之後生活會輕鬆d

搵食都難，仲點輕鬆